眼鏡問題

去日本owndays配左副眼鏡，佢拎左我戴緊果副去配。但配完發現會頭暈，失真，望鏡邊會扭曲。 係咪瞳距出錯？

返左黎香港，所以要去香港owndays攪返